【回帶】2017年新聞：牧師稱林鄭得的777票，是上帝發給人類的災難提示信息及未世警示，且災難越發越恐佈

今年3月，林鄭月娥以777票當選新一屆行政長官。祝福香港復興團隊主席石建華牧師認為，777其實意味末世災難逼在眉睫。他們將會於10月1日於馬灣的挪亞方舟舉行祈禱活動，為香港及中國復興禱告。

據基督教媒體《時代論壇》報道，石建華在上月29日舉辦一場教牧領袖午餐祈禱會，簡介其10月1日香港祈禱日的活動資訊。他指這是為香港和中國的復興而禱告，又指上帝在香港興起各種祈禱活動目的之一，正是為了末世的災難做準備。

今年3月特首選舉結束後，石建華已撰文分析林鄭777票的啟示。對於有基督徒認為林鄭是神所揀選的真命天子，石反指這個想法只是一廂情願。而另一候選人胡國興得21票，當中同樣暗藏三個七（7+7+7）。

石建華認為，777在特首選舉中重覆出現，可能是神要向人強調的信息。而舊約聖經中只出現過一次777，就是挪亞父親拉麥活了777歲之後死了，洪水在五年之後降臨。而新約中關於777的數字，是「七印、七號、七碗」，是連續性的災難循環。

石建華認為現在是正式進入「末世災難期」，而且災難越發嚴重和恐怖：「所以777重覆向香港人展示，而且是通過萬人矚目的盛事—特首選舉，極有可能是神要告訴許多香港人關於777的信息—災難及循環性的災難期逼在眉睫。」他認為香港不會因新特首而變得美好，唯有禱告才可化險為夷。

一語成讖

2017+5=2022 即係滅世大洪水在2022